周不時就會諗起無間道呢幾幕

黃sir

其實黑社會邊敢殺呢個職位既警察